---	
title: The Orang Rimba Education Hero
date: 2013-04-03
categories:	
- laporan
- sms
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	

Dalam rangka memperingati Perjuangan para perintis Pendidikan Orang Rimba di Taman Nasional Bukit Duabelas dan sekitarnya, KKI WARSI melakukan serangkaian kegiatan pada :
Hari Rabu, 3 April 2013, Pkl : 09.00-12.30, dengan agenda :
1.	Pemutaran Film Pendidikan
2.	Presentasi Pendidikan
3.	Testimoni Peserta didik (Orang Rimba)
4.	Art Perfomance (Teater, Puisi, Meratop)
Bagi yang ingin menyaksiskan acara tersebut secara live Streaming(LIVE) di www.justin.tv/benorfm dari tempat acara berlangsung.

Lokasi: Jambi

Dalam rangkla memperingati, 14 tahun kepergian Yusak, KKI WARSI menggelar acara dengan tema "In Memory of Yusak, The Orang Rimba Education Hero'. Acara ini menghadirkan ibu alm Yusak, murid-murid Yusak, rekan seperjuangan, dan peserta pendidikan alternatif Warsi di Taman Nasional Bukit Duabelas, serta art performance perjuangan Yusak di belantara jambi. Acara dilaksanakan pada :
Hari/Tanggal : Rabu/ 3 April 2013
Pukul : 09.00-selesai
Tempat : Kantor KKI Warsi Jambi

Bagi yang tidak berdomisili di Kota Jambi dan tidak bisa hadir, kami mengundang teman teman untuk menyaksikan menyaksikan acara ini secara Streaming(LIVE) di www.justin.tv/benorfm dari tempat acara berlangsung.
